［集思廣益］燒國旗犯法啫，燒頭像點計？

係時候拎啲甲級戰犯既樣出黎啦。。。 。

東條英雞同埋毛澤西